不顧政府警告 台灣6縣市正副首長赴中國聽政協主席汪洋訓話

不顧政府警告 台6縣市正副首長赴中國聽訓

陸委會上周宣布禁止國人、團體參加海峽論壇涉及「民主協商」探索「一國兩制」的活動，也禁止在台辦理「海峽論壇」相關活動，但目前仍有6個地方的縣長或副市長，出席將在本月15日揭幕的論壇。香港《蘋果日報》指，出席論壇的中國全國政協主席汪洋勢必會提及「習五條」（習近平於1月2日發表，兩岸同屬一個中國，共同努力謀求國家統一的九二共識）、「一國兩制台灣方案」等，台灣的地方正副首長在台下聽訓話，勢將影響台灣的社會觀感。

報導指，有鑑於海峽論壇「最終目的是要消滅中華民國」，陸委會周五呼籲國人，避免參與最終目的是要消滅自己國家的活動。但仍確定出席包括：台北、台中、高雄的副市長，及雲林縣長張麗善、金門縣長楊鎮浯、花蓮縣長徐榛蔚。此外，國民黨也計劃由副主席兼秘書長曾永權率隊參加海峽論壇，並反駁消滅中華民國的，不是中國的海峽論壇，而是民進黨及總統蔡英文。

至於每屆論壇舉辦的近30個分支論壇與活動的詳情，主辦單位至今仍未按慣例公佈，情況相當不尋常。有兩岸人士解讀，台灣當局高度提醒參與論壇的民眾，並祭出各種禁令，令中國方面就「是否將民主協商、『一國兩制』等內容加入論壇，引發爭辯」，所以延遲公佈各項細節。

發大財

用叛國罪拉哂佢地啦

明年支那瑜親身上京聽訓

去左咪返黎，直接通緝

移民去台灣嘅 準備再移啦

直頭取消佢個台灣藉啦

拍爛手掌

既然咁喜歡支那
將全部人連直屬家屬
一齊取消中華民國國籍
取消國民資格
搵國軍押成班去桃園機場上支航飛機

同當年奧地利一堆議員當政府無道(國內左右亂戰，中央威信極低)
去德國被希特勒接見

一樣

台灣已被共諜滲透至骨髓
台灣已END GAME

呢D屬於叛國罪 理應遞解出境
送佢哋返大陸啦

開放金門俾美軍做基地

叫佢地唔使返黎
Visa都唔會批
終身Blacklist

述職

金馬係中國領土
金門炮戰正規美軍及軍艦未去過金馬
美台澎駐軍

我係蔡英文即刻將呢班市長全部以叛國罪判處死刑

根本台灣賤種就好鐘意奶共

直接當叛國拉哂佢地啦

都未停戰
全部打得靶

好似最近希望將共諜罪立法

過咁一部份
時代提出3條未過
希望月中加開會期夠時間過

取消健保先